留住你會否比分開更好

還是我需要畫上句號

如若你穿衣不稱身

何以你這麼狠